好想戒牛熊

由讀U個時玩
借左嘅學費攞黎玩牛熊
贏粒糖，輸間廠

我知道牛熊並唔係散戶玩
但成日一有錢就身痕

有無辦法幫我戒賭
我銀行得返100蚊都無
又要等月尾出糧

keep huger 一直無錢開飯就會戒得甩

我細個個陣都試過賴野賭牛熊輸好多下

所以我一出糧就做16個月定期
基本上息係得幾亳
不過無錢就無得賭

法國對烏克蘭 讓球主客和

嗰少少錢唔買牛熊，真係想賺餐飯咩

咁樣愈壓抑愈大反彈，建議襯早allin輸晒可以痛定思痛

一開始玩10格，到玩到1000蚊格 豬埋首期路過

唔知我幫唔幫到你
有興趣的話，可參加我既戒賭研究, 免費
@onlineselfhelpstudy

最後點

最後recover完又賭過

最後賺返個首期返黎？勁wor

冇，今年又輸緊十個